大律師表示：他又留意到網上有行動集體投訴郭官，對法庭亦是一種壓力

【抗暴之戰】今明區院反送中案提堂換走法官郭偉健 司法機構：社會對判刑理由有爭議

Click 入去睇幫手賺 Clickrate

重點：

-明天區院反送中案件提堂，亦全部交由法官高勁修處理，據悉本周都是相同安排。有大律師表示：「我諗真係好大件事，所以佢（高勁修）先親自上場。」

-有不具名的大律師認為，郭官不應該再審關於反修例示威的案。他指，「公義要彰顯人前」的意思不是法官覺得公義就可，而是公眾亦覺得審理是有公義。

-他又留意到網上有行動集體投訴郭官，他認為對法庭亦是一種壓力，「我諗任何高層法官睇過佢嘅判刑理由，都會覺得有問題」

最重點

劉又指，郭官於將軍澳連儂牆斬人判詞中，指行兇者「高尚情操」，黃藍政見已非常明顯，言論已表露其偏見，若辯方代表律師對此有意見，可以要求郭官避席

大家記得一封一信寫去法庭！

Push

好嬲好嬲

咁就快的寫信

Push 啦屌

調轉諗
其實佢唔講咁多野
佢點判都吹佢唔脹

狗官
狗官
狗官

可摸耳唔好齋正皮？

寄信師召喚！

做黑警咪無壓迫囉！

唔諗咁多假設啦 總之就好明顯揭露咗法官嘅立場

判決唔合心水就夾份逼走個法官
民主

講笑，利申我都有份寫信

寫信
寫信
寫信

差d block 柒u

同之前韓國審N號房個法官一樣
俾人換是常識吧

唔合心水當然唔可以就咁就逼走

個問題嘅重點在於判決嘅理由合唔合理 唔關啱唔啱心水事 如果個官立場過黃 同樣需要面對呢個問題

呢個位希望大家認真啲

根本成份判詞就係鼓勵緊班冇學識既人擸刀斬人
唔岩就係唔岩 咩叫情操高尚？
稍微有讀過書既人都識既道理
受害人絕對唔可以就咁算 一定要上訴

民主之前係平等和公義

有冇資料？

算罷啦 袋鼠法庭

推

情操高尚，翻中國做中國法官啦

其實都係
況且普通市民通常都無將刑期對應返控罪嘅能力 你見嗰日出啲po有啲都係正皮多

but anyway個官自己攞黎柒就梗係送佢一程

試未必成功 唔試就一定唔成功

612 俾大家嘅教訓

Thx for push

Thx for pish

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

Push 上熱門

我地高尚情操都可以拿刀

Thx for pushing

【就郭偉健法官未能保持中立作出書面投訴】

一定要幫手繼續投訴

Twitter需要火水！ 中國威脅澳洲唔好調查武漢肺炎否則經濟報復！澳洲外交部表示不會屈服！

Pin

寄信師

所有人都係！

投訴真係有用

lau ming

懶人包在此
1)特登打長大家隨機縮短 / 自由配POINTS 1) 善用Word Ctrl+H 取代同義詞 2) Highlight 係重點 可用自己文字寫

投訴法官行為秘書處版本:

香港申訴專員公署版本:

夾附文件去:

打咗好耐 大家推推 怕寄信可以send email
真係好易抄 刪下D字就send得
多謝大家

1) 點解要投訴:
a) 連儂隧道女傷者黃小姐: 無法接受郭偉健判決

b) 立場姐姐: 連登已有人發起投訴行動，大家可以考慮參與

c) ［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

d) 引起言論，迫使政府回應

2) 可以點投訴:
首選) 投訴法官行為秘書處
郵寄地址: 香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
表格 < 一定要印出嚟寄>:

**最好填真實資料** 大家做陪審團都唔怕 點解怕寄信

次選) 香港申訴專員公署
地址香港干諾道中168-200號信德中心招商局大廈30樓
郵箱香港郵政總局信箱3300號
查詢及投訴熱線(852) 2629 0555
傳真(852) 2882 8149
投訴電郵complaints@ombudsman.hk
表格

首首選) 兩樣做哂再CC被各大傳媒
香港申訴專員公署: complaints@ombudsman.hk
公務員事務局投訴組: csbcomp@csb.gov.hk
蘋果日報: investigation@appledaily.com
立場新聞: editorial@TheStandNews.com
獨立媒體: inmediahk@gmail.com
BBC中文網: chinese@bbc.co.uk
自由時報: forum@libertytimes.com.tw
三立新聞: 87928888@mail.sanlih.com.tw
民視新聞: service@ftv.com.tw
紐約時報中文網: nytnews@nytimes.com
香港01: hk01@hk01.com
東方日報: news@odn.on.cc
明報: mingpao@mingpao.com
經濟日報: info@hket.com
SCMP: letters@scmp.com
頭條日報: emailinfo@stheadline.com

另一個打好哂嘅懶人包 : 你哋寄咗未？
(不過最好唔好一式一樣)

Thx for lau minging

Pin !

起碼有記錄先

Sorry我講得唔清晰我錯
我唔係失敗主義撚想話試都唔好試，只係想叫大家唔洗對袋鼠法庭抱有咁大希望姐，根本同班親共少數派係同夥嚟，正如你會唔會對親共少數派有希望?
anyway, 都係要試既

True

唔好停，繼續投訴，要打擊班紅官

True 不過法庭今次唔係大曬

如果諗住冇用 法庭都唔會幾日內即刻換人啦

Push push push

push

已寄

Noice

寫左信未

Done

聽日拎去寄

又話為國家殺人冇罪既
點解咁架...

新登記選民截止日期：2020年5月2日

咁佢審左D案點先?當無事發生就算?

亲 因爲呢度唔是支那啊

斬人斬情操高尚
佢有乜資格做官？

唔好手軟

重點係要寄信

希望大家一齊寫信投訴

繼續寫信！！！！

咁唔只呢一單
之前咁多單全部都要寫信！

根本都痴撚線
比著有官fb講黑警死全家 光復香港
仲會有得做?

法官擁有愛國愛黨既忠心
冇理由要收收埋埋
呢份忠心一定要俾全世界知

A

Puah

Go go go

推個template

高尚情操

Pish

推 已寫 聽日寄

你講既野其實反映左人類唔鐘意用腦思考呢個問題
d人屌警, 警犬就跳晒中間所有思考步驟, 得出社會仇警既結論
唔會去思考d人係咪乜警都仇, 定係淨係仇你港共黑警
一人一信投訴, 你就就得出判決唔合心水就夾份逼走個法官呢個指控
唔會去思考一人一信背後既意義係咪真係只為整死一個人, 另外係咪每單案唔岩心水都有人寫信逼走個官等等
件事更加同民主完全無關

我認真左唔怕你笑
認真思考反方觀點係呢個時代係必備

呢個真，當自己時事評論員將唔係案發現場嘅野拉埋黎講，最好笑係同2016年判魚革嘅案判詞同今日自打嘴巴，代表緊唔公正嘅判決

寫信未

B

律政司先有權就刑期上訴
受害人唔想就咁算都冇用

將香港三權合併擺上國際枱面演呢場戲

一係你就一國一制 同國際斷交

中共都係得呢條路行啫

擺明個官有問題都唔解決

官好神聖丫

冇左一個郭偉健 仲有好多個
唔聲唔聲鳩判個d仲仆街

TUI

大家都忙緊行動做實事！

白兵就追擊趙家賢議員

係間接叫藍屍去斬人

已經寄咗 準備再改多幾個版本俾朋友用

信已print 聽日寄

打工唔駛受壓力架???

想問下寫信迫叫律政司就刑期上訴有無可能?

呢條共諜ignore佢啦

明顯係中共網軍，唔駛再提佢

Thx but 點解唔幫手推

香港獨立

佢del咗？搵唔返

唔清楚 下次開Po 問

俾大家反面教材

寫緊

唯一出路

件事最痴線係判個刊期同佢講既野唔同 根本係想借D意搏升

一人做多一步

啱啱寄咗！屌你你地快啲寄啦

Soft 定 Hardcopy ?

法官係香港地位=神
唔可以質疑 唔可以挑戰 習慣咗以為自己玩晒咪開始得寸進尺

寫信呀！

40萬人請願！成功更換「N號房」法官
2020年03月30日 21:36

韓國「N號房」聊天群組性虐案將開審，由曾審理具荷拉（左圖）前男友偷拍案，以及張紫妍性騷擾案的法官處理。
韓國「N號房」聊天群組性虐案最近驚爆韓國，主謀之一自稱「博士」的疑犯趙周彬日前已送檢，趙周彬等人透過通訊軟件Telegram讓26萬名付費會員在「N號房」群組觀看性侵及虐待影片，受害者超過70名女子，惹起公憤。而「N號房」案件將由交由吳德植法官處理。
不過這個安排引起不少網民不滿，因吳德植法官曾處理已故女星具荷拉前男友的偷拍案，及已故女星張紫妍的性騷擾案，網民批評吳德植法官對性罪犯的判決過輕，擔心他會重蹈覆轍對「N號房」同樣輕判，於是早前網民在「青瓦台國民請願留言版」發起請願，要求更換法官，請願人已超過40萬人。法院今日宣布改換朴賢淑法官處理「N號房」案件，首爾中央地方法院表示，更換法官是吳德植主動要求，他認為自己擔任審判官有難度。

Push !

無論個殺人犯做過乜都唔應該話佢情操高尚
講呢句嘅人簡直喪心病狂

Thx

論出重點 郭偉健鼓勵藍絲拎刀斬人

好似係市民比權力你審案，法官知唔知咩係公權力

別逼死郭畜 牠只是個毛孩子

法官真係以為自己大撚曬

大陸人民法院啲法官又平又聽黨話，一國一制後全部紅官咪又要收皮。

我寄左再印埋比同事，幫手寄埋啦
2蚊郵貼成本咁低
大家都做啦

但佢呢招就低手左
如果高手應該係講示威影響生活唔係藉口
但判就判3年

佢del左post

Post入面班白粉comment仲賤...講野同藍屍冇分別

哩條𠹌樣真係走火入魔 香港開埠以黎最顛嘅判詞

佢老母未食一種藥叫「高尚情操」
吃完晚晚一定好HIGH

最大嘅壓力係送佢去國際軍事法庭受審,最後正法 咁先係高尚情操.

寄

未見過一個法官可以偏到咁都可以繼續做法官

推
聽日print出來寄

推到大律師公會釘佢牌

仲有個女官fb 汪汪叫

再推

push again

推 呢家變咗社會公義=/=法官公義
呢班法官

繼續寫信去

死狗官 仆街郭偉健

又平都係 香港所有官d人工都高人一截

係咩時候法官大曬？

唔係要佢避席
係要鋤到佢冇得撈！

香港法官同黑警個設定都係bugs嚟
一屌就可以告你幾條罪

即係一人一信有用？

考試都有壓力, 考DSE都有壓力, 唔通唔去考咩, 要人呵番大佬你所謂專業人仕你覺得專業麻？？

up

出街食飯我都有壓力架, 驚揾唔到位

依家明顯棄卒保車 想淡化件事

希望佢比人高尚情操下

屌爆佢老母臭西

食車仔面我都驚要我攞個碗去位度架...吊丫

"Not only must Justice be done; it must also be seen to be done."

有用之才 快啲寫

我寫咗
連登仔寫咗
係時候到你

Spot on !

寄信呀

一人一信

地下黨員法官又柒下柒下 作惡奶共執行黨命 又咁高調 黨要當郭黨員condom 了 反正大部份都係已經大換血成功既黨員司法人員

寄左信未
一齊寄port到隻郭狗無得撈
連芝麻綠豆案都唔好比佢審
我地係法治唔係人治
你隻法律界過街老鼠郭狗

目前仲有 遲啲唔知 見步行步 寄左再算

繼續投訴

終審首席法官係特首任命（好似係），只要佢仲做到法官，中共遲早都升佢啦

其實係
律政司 s.17 GBH 都係揀得喺地院審
個官唔唔講野
跟足案例量刑，就算而家咁俾多三個月
唔係 manifestly unjust
DoJ 亦唔會 review
喺佢個判刑權力入邊點做，真係吹佢唔脹
你係受害人，覺得不公，連 appeal 機會都無 ...

即係奶共奶出面

奶到公然比埋你睇

法庭有壓力咪又係因為法庭已經腐朽成班共狗做法官裁判官

有險可守

寄信屌你老母

高勁修 邊位?

首席區域法院法官

推呀！

諗諗下打咗成十幾頁紙
貼得一個郵票 唔知過唔過30克

天而寫 寫滿600句

你愛國唔係問題 但你講到愛國犯法係值得願諒 仲要係官黎 你話抵唔抵屌呀咁 受害人重傷呀 佢死左係咪代表殺得好呀

但官人工低過私人執業好多

召喚！ 無用撚出嚟話投訴無用#support#lm2

日後古惑仔劈友求情：郭法官教我斬人係高尚情操！

巴打犀利

未寫伽既快d寫
叫埋一家大細齊齊寫
要做左先知有沒用

立法會議員：終審法院有冇制衡政府嘅權力
政府：其實冇
司法：法官要以維護國家利益為優先

快d寫信

藍屍邊有腦
覺得咁樣好威威架

其實係
好撚彩啲藍絲智障冇野叻 把口最叻

（警世）立會選戰需要36素人Plan B

其實算好彩。如果藍屍醒目，扮公正判案，好多手足會輸得不明不白。好彩藍屍豬過西，God bless us

tui

呢排成日home office

送佢一程 當練作文

手抄了

行動派！投訴！

屌柒佢老尾狗官 寫信屌佢老母臭西

其實無得到佢唔講佢點判
因為上訴睇判詞
係一個record 嚟
上訴成日都打呢d
一日未到終審，一日都未完

一定要佢永不翻身死藍屍狗官
做人既資格都無

on9
你去大灣區做順民啦

狗官

pish

一啖砂糖一啖屎

但佢已經講咗

都要照寫

而家唔滿意就投訴 唔理就拍枱 再唔理就上街 重忍你呀屌你老母

如果佢只係含含糊糊咁，話被告初犯有悔意，咁就好難搞。

仲有旺角騷亂佢都唔應該再審

可能亦都係一種表態，咁者效忠
我係愛國，我支持大陸
反對一切暴亂

想開先例
有先例就之後單單都照住判

721
大家一定要繼續寄投訴信
0風險0成本 冇理由唔做

司法制度只是合理化多數服從少數的制度
情況就如立法會一樣
所以權力應當歸於人民

郭偉健

希望你臭名遠播
世世代代

梗係hardcopy

大家要打蛇隨棍上，繼續狙擊

吹丫